唔知自己賣緊咩既人好撚on9

有火腿炒蛋堡架咩？
屌你啦問番我

唔知自已想表達乜既人都好撚on9

我諗係m記

賣love賣fate

未撚食過？

保險撚又係 乜柒都唔知 想sell人

屌你老母 笑到我屎都噴埋出嚟

兩樣都on9

有時去啲賣衫鋪 問佢有冇呢件 佢問番我轉頭有呢件嫁咩 我知就唔使問你啦

好唔尊重自己職業